有冇人可以講下創業經歷

創業難 守業更難

通常見到返工都返唔掂既柒頭學人創業真係得啖笑

樓主想創業?

我唔係想創業
但我抱住好奇同求教既心態想聽下啲前輩分享下創業或者經營小商店既經歷

你有既錢夠1年無收入情況下都唔死得既就試下啦